[眼鏡撚]$2000內budget想配款眼鏡,應該用咩牌子眼鏡框同鏡片好?

話說小弟想玩多副眼鏡,之前一直去眼鏡88配,剩係鏡折左都要2000幾蚊 ,之前睇左呢外有個巴打既post知道原來配鏡係細眼鏡舖平好多,
所以想問下咁多位巴打
1.平時帶開咩牌子既眼鏡框係好睇?e.g. rayban, 日本個d手造眼鏡?
2.我超深近視,平時要帶開1,74超薄鏡片,想問如果鏡片應該用咩牌子好? eg. nikon,hoya,zeiss, delux?

唔知1.74鏡片1000內配唔配到如果細眼鏡舖?

下年做野開始忙,想配副冇咁毒既眼鏡

謝巴打